老老實實，如果係你，會點「報答」捐肝畀你果個女人？

而家捐器官捐到開晒名、上晒報。

人地出生入死咁送半邊肝畀你。

你係咪要回禮呢？

講句多謝

娶佢，下次肝再有事，又可以續命

比我肯定扮唔知，唔會多謝，又無人迫佢捐

每月比錢佢

捐返半邊肝俾佢

同佢結婚

佢上到新聞紙出左名已經係一種回報了

幫佢出水

佢捐之前俾錢佢
捐左之後令佢上報等多啲人識得佢

我會滿足佢一次願望，終身有效。當然，要係能力範圍內

要多三個願望

以身相許